(Netflix)最終季Bojack Horseman 討論區

岩岩出咗Part 1

Part 2 1月先出

未睇 留住名先

lm

推

睇左4集
每一隻都有救贖ge感覺
大家都有一個好結局咁

有時候該停嘅地方就該停

仆街第八集好地地又要逼害我哋bojack
感覺第七集已經係佢哋人生高峰
唔通part 2五個主角都要走下坡

"Looks like you found some solace in our show. Stay if you like; in thirty minutes, we start over."

佢哋已經警告過我地

不過睇完第八集感想得一個字：Fuck.
如果part2發生啲咩事
我會當第七集已經係完美結局

話說新intro係咁多季之中我最鍾意嘅
回望佢一生之中做過最fuck up嘅事
墮落墮入黑暗嗰幕 真係有啲恐怖

各個畫面都係跟時序
巨型Bojack氣球之後天文臺嗰幕仲未見到
所以......

同時亦象徵我地同Bojack嘅旅程終於嚟到咗最後一季

咁就睇到第七集
唔想睇得咁快呀屌

我想每個人都可以有個happy ending

岩岩睇左第1集feel到bojack唔會有happy ending

見到judah翻黎好開心
等咗佢回歸好耐

原來劇入面過左十年

終於睇晒
我同上面個巴打相反
明明一路睇一路覺得幾有希望
Bojack入完rehab都轉變得幾明顯
每集都交代翻佢點樣影響翻佢身邊嘅人
例如幫戴安執野
去到

第七集仲要十足十大結局咁每個人好似都Good Ending

但係去到最後一集
係都要一野打沉觀眾
所有俾Bojack搞到生活受影響嘅人翻晒黎
下季應該要睇Bojack點贖罪

Esteemed character actress Margo Martindale 仲返埋嚟
好想Kelsey好啊 宜家折墮到要做19 commercial

等你對Bojack有改觀/希望佢有好結局嘅時候
最尾一集就似提翻觀眾所有Bojack做過嘅仆街野
要還嘅點都要還

第一集呢一幕好正

見到Judah返嚟最開心

呢幕想喊 狗狗終於得到佢想要嘅嘢

第七集嘅呢一幕好痴線
一早提咗我地仲有一集

由第一季講到最尾個季終於如願

應該停係呢集
好後悔睇咗第八集 食咗屎咁

然後part2要等到31Jan

Halloween in January

唔講唔覺原來呢一幕可以咁理解
有第七集我都收貨嫁喇
未有心理準備睇bj被逼害

諗起之後可能會發生嘅事就極胃痛

大家有冇follow Bojack Twitter？
超有趣讀tweet會響起佢把聲

有成日9up
見襯佢一到Emmy就問自己個獎係邊

結果今年都係冇

Free Churro會輸俾Simpsons真係世紀snub

其實我覺得早應該係times arrow拎咗

希望今次睇在最後一季份上,俾個獎

Queefburglar69

唔覺得bojack係比人逼害
似係還債多D

持平D睇，Bojack做好多仆街野
就算依家變好，都要還債 ge

我諗起一句：The past will always come back and haunt you.

不過我覺得過程雖然會好痛苦，但佢今次會豁然面對
就算到最後佢會輸掉一切

i feel personally attacked

見到d theory吹緊Bojack會自殺

由第一季已經吹緊

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

原來係最後一季
手痕睇左EP8 要等多三個月

真係最後一季？

this failed fulfill our expectations